誠招痴線佬同我拍拖<3

畀一個擁抱我就夠

いいえ

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

同正常人一齊係害咗人地，同痴線佬一齊可以互相傷害😘

me

m要長腿姐姐

有幾樣衰冇人要先要上黎搵人拍拖，重要係痴線佬

禾絲打-.-

係呀你個女痴線㗎 你知唔知佢痴線㗎？

真心勸所有有精神病、情緒病嘅人唔好拍拖唔好害人害己

絲打踏實d生活算啦。

-.-連網上都被人笑你唔係以為現實中會有人接受到你

睇唔起人爛手我依家十隻手指都爛晒

點先叫踏實生活？我都想踏實生活

你爛手還爛手，唔好放上黎重話要同人十指緊扣吖

爛手就唔可以同人拖手

咩都唔好講 拖實我

我痴線㗎喎

總有d人係會餓到想拖既，加油

放心啦 無人會想拖

互射Ok？

放心啦我好有自知之明唔會害人

唔好咁介意連登仔嘅說話
有唔少都睇人仆街最開心

我無介意反正我都係咁睇自己
多謝你 真心嘅

又收卡 傷心了

我都無話你係好人

咁我要壞下先

我最鍾意啲唔鍾意我嘅人

m底好壞要調教下呢個衰妹

我真m底快點調教我

扣你五十分

我以為你睇咗我舊po

係咪你SM到佢隻腳趾噉？

你係咪好鍾意我啲手指腳趾開聲我pm畀你嘛

你仲要save我啲圖諗起都覺得變態

起底唔洗save既，肥西就少d幻想啦

你唔save點貼張圖上嚟直接copy留言啦

Copy你條link囉，個人又豬腦又豬，讀多幾年書或者學下做人先啦

好開心我啲圖嘅link有幸畀你copy過follow我!!!!下次爛得明顯啲我再開post

Po一次我舉報一次

我以爲你鍾意⋯⋯⋯⋯

係上次玩得太激烈
大陸人係咪唔玩呢啲？
噉？

使唔使舉報咗自己先
智障就咪撚上連登

自己查下，噉係正字，同個肥西一齊讀書啦去

噉你應該連AC都申請唔到

正音定正字呀
要拗正字嘅拎返本辭海出黎講

其實佢個噉字係用得啱因爲作為狀語，「噉」可以放句尾，但「咁」唔可以，同埋意義上，「噉」係指「那樣」但「咁」係用嚟指替代程度嘅「那麼」

噉讀敢，咁讀禁。香港人一直都噉用。